點解d人咁鍾意踩低鍾意睇MCU電影既人既？

又話低能又話港豬，唔鍾意睇係咪特別叻架？

等於鍾意食譚仔一樣
比人笑下無可厚非